每次windows用家哀號…都係mac機同linux用家隔岸觀火既時間

有趣

今次衰咩？

update

Win10 用家比較多，而且update 最易出問題
（好好地用win 7 , 咪好囉）

今次係大update 1803
但我up 左幾部 站時又無乜問題....

一去到打機挽game就收你地皮

挽…